# gocopy

## Description
Цель: Реализовать утилиту копирования файлов (см man dd). Выводить в консоль прогресс копирования. Настроить и запустить линтеры, создать Makefile для автоматизации тестирования и сборки. Должна быть возможность скачать протестировать и установить программу с помощью go get/test/install